還有人記得佢嗎？奇洛李維斯宜家變到好慘

睇到少年時嘅偶像變成咁 好心酸

Content farm title

JOHN WICK

Really? I hope that is fake.

on9 人地不知幾撚多job 係身邊d人死哂咁解

人地靠 John wick 已經咸魚翻生
仲慘乜9

佢玩自己隻sad Keanu 玩得幾開心

old news